正股驚閪 咁期油驚咩？

答案係啊激

正所謂生(期)刺激
期油誕生既時候就用刀刺左啊激一下，所以期油最驚激仔

人黎 青山走犯呀

樓主係咪輸到傻左

好尷尬..

李施！

...

5...

睇個名就知傻左

樓主係咪重貨3175

屌 九唔搭八

係驚麵麵

係都激仔驚期油啦屌

好撚可憐

樓主走先我頂住

真心要佢死
我地阻你唔到
3175.... Aiiii

樓主。。。真係好din... 完全唔知佢up mud9...

陳國邦又嚟

竟然唔係陳國邦

尷尬囉